屌你老味唔講仲以為佘文樂征服左喜瑪拉雅山

睇佢D片講到自己幾咁撚辛苦 幾咁想放棄 仲以為要做D咩偉大事蹟

原來先練得個小小肌肉 都唔知做乜鳩

0與肉

佢D片真係好撚噁心

無聽過蛇文樂教高比拜人打波？

你當LA Lokers流架？

酸

之前咪上過月球同外星人決鬥，救返地球囉

重點：樓主條傻尻有follow

FOLLOW你老母咩弱智仔 大把地方都睇到啦

仲要讓左個風頭俾個黑人
好偉大

巴打好叻仔呀你

完全唔知有片

有冇片睇下？

佢真係好撚誇張 大把人咁練啦

條友仲要無所事事 大把時間練

請撚哂私人教練

Agger

好似係有幾件

睇標題已經笑撚左出聲

垃圾

重要大大隻紅字

佢係ON9但唔好再反啦
陣間燈到佢好似而我不知道咁紅就死

十個月齋練，唔洗做，有房有教練，都只係咁...